GME 96 要早瞓就掛定一般盤

依家係咪傳對家夠funding/平倉，今日唔會出現GS
但我又好想GS喎

SH
💎🤲🏻

SH 💎

今晚未必會有short squeeze
會有fake news同滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

HF: 一開盤就棍鳩你今晚

太早掛天價盤比人cut單啦

掛250買會唔會太保守？

我掛咗200同150

🚀🚀🚀

邊間掛到咁低？

掛緊100 138 150 180 200
CS

唔好all in，唔好孖
Strong hold Diamond Hand
Buy the dip

預盤前有棍？

多謝
今日又去沽兩股搏棍加倉

會跌到咁低咩 好想入

心思思想買張星期五call

求棍上車

無可能啦師兄

究竟萬六張800 call係咩人落

總之逢低就掃
佢根本最後冇得唔買

佢對家既HFT

未計WSB 同 lihkg 班SH, 上星期五大戶320入左唔少貨， 本身GME已經試過兩次460-480 證明有足夠購買力，今日個個都想入市加倉分一杯，除非對家再洗横手，今日就算落棍都唔會太大力

利申： 9up

2xx最盡
仲有其他平台入到貨的話，佢好難沽到1xx，同埋佢地都要找返上升期條過夜數

低掃高SH💎

一定要掛$150+
令做空更難平倉

IB 已全部 cash out
見到 IB 老細個衰樣就想打爆個 mon
話時話去開戶果陣個職員都西口西面

呢單野完左 IB 未破產先再講

300 絕對已經係鑽石底，原因如下
1) 300 係整數
2)

Short 睇好似平左一半倉

今晚大市升 再倒插
GME對沖番 FF

GS唔好諗住，真係唔定，但對家不停吹夠平倉/平左一部/收到股東董事既股票/假股票，係撚咁吹

之前已經妹到2XX
我預言今日山腳3XX

諗到再講埋

睇連登真係睇到懷疑人生，一堆人吹淡風
暫時都係睇reddit好過，至少人地夠齊心對抗不公平

星期五仲有57m,星期六日點平？

我牛牛掛咗成個星期都無事

條件單你掛1蚊都得

感覺好似「國安法唔影響大部分人」啲 friend
似淆底多過真話

32875信念

正股驚西

對淡友一律建議short GME之後貼倉

原來對家仲有咁多賤招未用

我見到呢16000張call好有信心

意味星期五好大機會上800，咁諗有冇錯？

今次唔係香港人揸旗
我即刻好有信心

短期睇住3000先

無錯
之前跌到100幾係因為d人唔比買
依家好多都轉左會
一低價就掃，同之前一樣

唔駛星期五

我用ft
3000樓下就冇事
3000以上幾個鐘就cut

pin this
insider仲未減持

之前有張圖 short interest ratio係5

家陣睇係2.5

唔肯定岩唔岩同係咪 update

其實而家似有大戶逢高加沽
散戶夠齊心咁真係可以炒到上三萬幾

但如果大部分人都覺得賺夠
人踩人咁放 最終就會係大戶贏

星期五升到800佢咪輸囇時間值
一係佢睇星期五1000up
一係佢睇好快就上到800以上

我set咗撤單前有效，理論上唔會cut

好緊張 盤前會點呢

其實點解大家好似唔知gme被限制交易咁？
仲會向上咩？

20@200

呢家基本上升硬反而唔覺會有滅世棍比人低入

RH限制
唔關其他人事

今次唔係講賺夠
Reddit講得好清楚係想班仆街空軍大戶仆街死
連登啲小人心態就算鳩數啦

根本傻既先信佢真係平左倉

真係收到既話 唔通真係同你講咩

邊到有得睇

全世界都用rh?

SS 一開始
都唔知仲見唔見到四位數

唔出奇，唔跌又點會升呢

上星期啲期權，今個星期要找數

點都升掛

有得買入
再棍落只會畀人掃貨sh星期五只係棍咗一次

1 月 29 號 600 係咪都有萬幾張 ？ 唔係好肯定

我掛左32857都未cut

其實係咪平晒唔會有人知, 係一個信定唔信既問題

但尋日有巴打share 左reddit list out 左果4日個交易量, 估計佢能夠平晒﹗機會好低, 如果真係平得晒一早會跌價唔會頂得住(尢其係最後5分鐘果320大戰)

至於SS, 其中一個point 係而家對家不停左手交右手, 股票黎沽, 一旦借到冇得再借(呢part 我唔明, 原來可以借得晒唔再借得), 佢就冇能力拋貨壓價,果陣開始就會開始Squeeze

好想做T

求屌醒忍手

係 突破all time high就會爆到上去

你預大插好過50/50

上星期四已經限緊la而家有幾間解封埋tim

點解到今時今日仲講到好似真係散戶同大戶鬥
咪玩啦大佬呀 而家係兩邊大戶鬥緊 散戶企左係做好機構果邊咋
你估班散戶真係有能力托得住咩

成日講乜野大部分人覺得賺夠 係睇機構覺得賺唔賺夠咋

隨時用左你唔知姐

NEVER FORGIVE!

你以為成個市睇800咁少？

多軍都想空軍死

其實而家仲有邊間限緊?
RH限一股
IB有無?
IB做上游嘅支牛有無?
sofi有無?

「連燈仔吹淡風」

sofi一直任買

覺得賺夠嘅如果發生係普通forum都有機會，但wsb果班係妄想一朝發達嘅終極賭徒

我估計係爆升
然後8點準時割韮菜，315 左右開市

Ib支牛上星期已經任買
爭在你排唔排到

hold ur🍌🍌🍌

掛定190加倉

sofi任買到我懷疑有無鬼

收到封咁既email
即係限買但限margin？

掛唔到3 萬點算

唔限買, 打錯

成班痴線佬

800 要上一晚都夠上

就快唔係妄想啦

1. 呢個純粹係大嘅個人持股同公司友先會見,啲19大戶唔會入insider
2.GME就出成績表,唔會有咩大動作可以畀佢地做(regulator override另計)

睇鬼睇馬咩 而家大家都係賭
真正知情況既係得沽空機構 姐係好似你去玩啤牌
估人地係偷雞定係真係靚牌一樣 隻牌一日未開 兩邊都可以講到似層層
你咁都真心膠信既話 真係早走早著

有時間睇埋咩叫NAKED SHORT
點樣同DTC BROKER 一齊變股票出黎

同埋班Hedge fund 點樣整死d 公司

你就明點解連大戶都一齊夾死班仆街

投資投機 遠離連登
連登會員平均年齡：20

即係星期頭就谷上800-1000
等大戶 賣佢地ITM OPTION /exercise
制造GS
之後不停loop 上去？
但要對家唔出矛招

但己經平晒倉

如果呢兩日升到上800，呢萬六張有一半揀行權，空軍係咪含得撚？

利：新手唔識嘢

咪獵火
之前係RH限買升唔到
之後就係平call挾淡倉狂升
睇下富途嗰種挾淡倉，39 直升130
人地都只得28% 當時

咪就係*

其實D人成日講賺夠賺夠真係好撚煩
人地做得機構 讀咁多書 研究咁多報表
就係追求高賣低買 要出入時機靚

D人就講到人地好似D屋村師奶咁 乜野賺夠賺夠
人地淨係追求賺夠既話 500果陣都可以散場走人啦 仲洗同你玩埋星期5咩

冇錯
真係唔知佢底牌係乜
但根據佢地上星期wear爛塊面都要限售
估計佢地都知好大鑊
除左佢地高章到做呢d核突野黎引散戶落撘

short ratio變少係因為vol升左

成交量黎...
幾多張未平倉都未公佈..

全部都係個人冇機構？

20歲多了

咁幾時先有data 知？開市？

限買既野一係iphone，ps5，限量版勞力士，請問邊樣限買完係跌價？

Mon實囉可以點

買short

真係純粹炒作嘅話
上年年尾幾蚊炒到而家三百幾
都成百倍profits
要收割一早收得

我理解係每日收市後先有上一日既
唔知俾錢買data會唔會update d (應該唔會)

做燃料

Oh.. 明白，學到嘢

WSB 班人依家係想對家死多D

你掛90日？
我掛盤前中後

上星期五既數係星期一至四找
黎緊一至四係對沖今個星期五800大位

有棍就係入手好時機

連燈唔睇淡你仲驚

唔係間間都得

想clarify 下
每日update 既option 價係唔係要10:30 開左市先有
盤前係冇價睇？

人地想賺錢嘅一早收左皮
所以今次已經唔係要賺咁簡單

Option要盤中交易

又啱 到時發達果時大家要開po多謝淡友們

都話左short call 唔關空軍事

一開始就係
係班傻鳩唔睇英文/唔識英文

想問富途今晚開返options買賣未

但支牛係咪限咗限價單買要市價30%內 賣要100%內?

撤單前有效+允許盤前後
完

牛牛都得

所以我好有信心

我覺得而家任何時候加倉都係特價

牛牛都仲定過依到

哩到唔係牛牛Cs

300硬過美國隊長個盾

我排5000 牛牛重係等待提交

都on9 平倉大大聲同人講我輸錢？
正常人都唔會咁做啦
如果我係大戶 借夠一個月息慢慢同你拖
不過成班痴線佬有既係時間
所以SH 實無得輸

就只講賺錢
鬼佬敢賺得大，最少有明確目標 SS 先走
黃種人賺果雞碎咁多就話要 take profit，泡沫黎架好快跌到零
睇到我都以黃種人為恥

未平倉合約數係0

等待成交定係正在提交呀

成交量黎喎，唔係oi

Oi先係真正持倉

星期一唔知有冇機會上得翻400呢

其實係燈緊
聽日跌到渣都冇 啲HFs上星期套現左咁多cash 散戶今個星期仆街都唔掂

有狗落地呀！！
1212121212
Hold the line: Am I a joke to you?

都係拖到佢地還唔起錢就搞掂不過敗登睇黎又想插手搞9散戶

小弟行年38

未到盤前

新期權無數睇，自己諗下咁大成交額會唔會0張未平倉啦

唔好講黃種人，係香港人only,韓仔同支那仔都去撚到盡

今日覺得應該一下滅世棍 ，之後就織布到完場

308,7 @12股
SH

真，WSB有韓國人
支牛班人都diamond hands

Lihkg班SH 會自動譯做傻閪唔係strong hold

支那國啲人都話團結 唔放
WSB叫人hold實 升到上3萬
連登：太天真啦你地班柒頭
叫連登仔咁可愛點輸

講到錢，連支那人都忽然理智起來 抱打不平
真係睇到我

香港人嗰種蛇𠺌真係預計到香港個發展上限

你睇出面同依到都成堆人吹風，仲要不斷有d唔知頭唔知路既人入黎煩9住曬

人地真係SH 到要對家死

公司內部股東增減持申報黎

隔離正股post見期貨綠色已經打晒飛機

屌，ib會唔會破產比唔返啲錢我㗎

ching轉左去邊？我都諗住逐步cash out 再入番gme

如果間野有 short call到期itm點都要比貨人，借錢都冇用

0 都有人覺得係數據真係冇撚腦 其實睇下價格愈高既call option 未平倉愈黎愈多就明

入返晒銀行
買 GME 我用 FT

唔係有50萬保底咩

其實由入場買正股個刻已經知會total loss...
除左買option 係用黎take profit
我買正股係預total loss
SH 到世界未日

IBHK唔受SPIC保
好似得香港港幣50萬保

你果幾萬蚊買起左iB 第日講返都覺得光榮

只要個地方班年輕人愈絕望就愈敢玩大，反正原本韮菜命怕咩輸

會呀，賣曬去啦

我都係會噤
一賣左張call 就cashout 返銀行

咁大陸又好多好憎美國既

32857 SH

反正本來無一物，又有咩所謂

乜你咁㗎兄台
成本$450啊我

今日棍落既話再溝啦師兄

我估今日：

盤前拉升引人止賺 盤中跌 因為保證金高 驚壓唔住升勢會ss

見你咁驚咪提議你拎返錢先

gay

估:盤前玩大插,守住250最後SS 搶貨爆上

呢d垃圾招

腥港人： 121212（向後退）
美國巴打： HOLD THE LINE. DIAMOND HANDS

上年多人開美股戶口嗰時
揀broker啲post
好多新手著重間broker 穩唔穩陣 怕執笠點算 又要SIPC又乜咁
嗰時仲有班人屌 話你輸哂啲錢 啲broker都未執笠
點知而家調返轉 你贏哂啲錢 broker執笠 唔知點撚算
世事無常

佢地話值20，可能滅世棍到20，buy and SH

ft邊有得咁set

250 $ 對沖機構保證金應該冇壓力要斬倉 起馬去到$500 先有壓力

1股肉撚酸到

我尋日平左倉今日空番

棍我啦棍我啦 我仲想補倉

星期五晚live果陣勁多唔識晚盲毛

家陣啲討論先正常啲

求下你出大棍 仲想入貨

250大撚把人入貨，包括我

呢間野唔洗上市架啦, 玩完

係咪已經有人問過
啲貨幾時到期？
想知Robinho最快幾時要找貨比人

到時星期五又會有依類人係到，星期五求棍

90日有效已經ok
SS要交易時段發生
Ft d天價單暫時無問題

佢地而家夠唔夠貨同資金質到20都成問題

啱啱試咗試好似掛到單

我無咁大貪
40 啦就

Robinho
Robinhood係限制人交易

9估：盤前400 盤中棍落200溝貨 盤後400

盤前700

Sh發達 做T得粒糖

足球員

呢套戲係邊個演都未知就買飛入場

推得咁慢嘅

今晚係咁宜

比個GS來睇下先啦

Ronald都就快出埋

Robinoob

屌
直接買五張itm option 行權

9估
盤前1000，扮SS左呃傻9沽，滅世棍到20
SH，今晚諗住訓教

Ronaldo

新手指數好高，我都係半夜四點先入返黎，

Btw所有gme問題一律建議沽空

應該落唔返200啦，290都有d機

直情唔好理佢地啦

入就入
唔入就沽埋一入囉

等睇歐洲盤

仲有幾個鐘就開市

盤前SS??

500都可以落返112 有咩無可能

有機會
照返上星期咁玩都已經無用
不如大升一次先
再跌先有效

富牛係咪都會限購一股GME

盤前拉高好大機會 以咁多日個莊玩法黎睇

等棍

緊有傻9 1000就落車，到時滅世棍質到落20蚊，再出個fake news話拿，而家回歸原本價值啦

劇本已寫好

反而想知gme正股係邊個手有冇得睇

Btw2/5 800call io 真係0

From

揸正股啦

係.ib係佢上游

咩價位先

上星期五都冇GS...
今日都睇怕冇

點解你set到

盤前盤後無得做平倉操作

佢限鳩人買丫嘛
啲人上星期五都係咁
直接bypass佢打500股

點會落到20
落到100 呢度手足全部掃貨啦

480入咗應該點部署

唉我都想入
但張call 未到價 賣唔到
賣走一張先exercise 到另一張/all in 正股

佢唔又禁買
係出唔到雷霆九棍架

西牛限左買1股啦咩？

On9 200條防線咁堅，落20 我同你入100股

即係大家都無得溝？

羅賓奴

上星期五先有options 到期 根據T+2 上星期五點樣有GS

咪係

其實今日聽日唔係升撚硬咩 星期五期權兩日內要交貨
係睇上1000定上10000姐

即係等星期三？
噤即係依兩日又係大戶vs 大戶 互片
散戶SH

option T+2

就快有歐盤美沙酮吊下癮

係 所以要今日先開始squeeze

1500?

岩

重諗住雙位數或暫一百蚊買個d
一世都買唔到

今日棍落即溝貨

仆街 我心大心細緊option 點set
依家一張650 一張900 放
放左第一張就可以再買下星期/下個月OTM CAL

20蚊我同你買1000股

唔見條link 貼多次

我都覺得落唔番，但發夢夢見

狗莊 唔封買盤點會再肯落咁低

咩料呀？

幾時變左劵商要平倉

歐盤就開

大戶羅賓奴

Link?

睇佢仲有咩狗招未出
星期四出左對家出大絕
今星期又睇下點

SH

想問下係支牛點樣買call option

驚既話棍落就溝一溝先

晏晝既新手指數爆緊標

其他巴打答左我了
我認同佢地
但唔認同你

Sofi撚今晚又要通頂

大家盤前會set咩價入
想參考下

我要你認同黎把撚

咁你出去買tesla啦
今晚又特價啦

190

250 200 150
入到就入
入唔到就算
本身都有幾十股喺身

岩岩食飯連茶記個C9 侍應都話要開美股戶口買GME

250~

但限制交易量同有限供應 係兩件事來

完.

掛200入多10股

限時內平倉加限制交易量加大家SH

對short要平倉來講同限量有乜分別

笑撚左連登大戶其中之一洗撚你認同

你答完個問題但唔洗人認同
你會答？
同埋你拎iphone rolex果啲黎比喻就錯鳩哂啦
散戶限買但大戶可以任壓低個價咁個股價點升呀？
就係其他巴打答左我我先知其他平台無問題

答完點解要人地認同，認唔認同係你既事，人地答左就答左又一個奇奇怪怪既人

其實幾時先SS
再咁落去賺到錢都唔夠醫病
仆街空頭投降啦屌你老母

揸個手先

沽空大戶不講武德

睇到咁上下set價瞓覺
另一半唔知我入咗 無得通頂

有咩病
SET好價就可以訓覺

真，病咗
聽日去驗埋肺炎

SS完之後就買到

歐市開波
302歐

從來冇限時呢樣野
另外你講大家SH
咁應該都係不變...

單睇限制交易量 只可以話
令價格波動變細...

所以佢只可以話限制交易量無意思
重點依然在於供求問題

入到隨緣，入唔到算，本身都揸緊。

冇料到

歐洲開市爆升

370 usd gme

過多一陣可能又dip

應該又係一開爆升之後跌
劇本黎

次次歐洲都係開高走低
無咩好睇

巴打我都係

垃圾先做t

牛牛掛唔到
係咪強制sh 呀屌佢老尾

未到盤前掛唔到
仲要問幾多次

apes strong together

有邊日歐盤係高開高走到17:00

對翻即係幾錢美金 ？

好似準備升返

歐盤依家點

冇

點解嘅？

你試下撤單前

sor自膠

X 1.2 左右
EU 唔升到5-600 唔好叫大升
依家先310 左右

有預感今日都會好悶，班仆街想消磨我哋嘅耐性同意志

今個星期又要通頂

歐盤係咩概念？ 有short到歐盤咩

係

大把人set 1000 2000

我都噤覺得

mola mola anyway 唔該晒巴打你

歐盤參考性好低

走勢唔係都似㗎咩 ？

370左右

你賣多次就識飛啦

唔該晒利迷巴

不過星期五盤後想走少少又真係走唔到
你地係咪咁？

乖乖地兩個鐘後等盤前好過

盤前開價都貼歐盤嘅

佢地唔洗橫手既話，其實今日又會有一大堆人買，佢地壓唔住就升

個個上星期五都雄心壯志，自然（好多人會）期待星期一大升市，但依照佢哋之前嘅做法，實唔會俾我哋得償所願。

盤前可能升，但開市應該會棍落

即係星期三？

未必會磨，點都要還貨得幾日仲磨
我估掃落嚇鬼

總之就無所不用其技
唔比GME 升
質返去雙位數平倉走
唔比SS 同GS 發生

歐盤插緊

劇本

歐盤Link?

歷史上有冇股票，1晚升500$

預左

歐盤次次都係咁

上星期劇本
下午三點開始抽高
五點上左之後就跌返
今個星期繼續

VW

係咪唔識睇pin?

Sorry:(

T+2係星期二

歐冇500都唔駛開心
之前幾日都係咁上下

呢種策略 set 200蚊以下
係咪等啲沽空機構
左手交右手
大棍壓低個價嘅時候
搶佢平貨？

其實唔會 因為通常都會買定貨先 所以唔好expect一定會升

Reddit有解釋

得返依招
橫手停買玩大左
十幾棍d人都唔走，仲可以點

唔係星期二盤中完市交？
咁唔係星期三？

不過依家望係望又有一班散戶入場，搵返高個位

成交量差咁遠 星期五 美國盤前一開直上480$

快

快， 等加倉溝低個本

質返雙位數仲有人放？

歐盤個bid ask spread成5蚊，反映個流動性低到

真，係比大家過下癮

佢質低就一定冇人放
快快手比佢爆上1000仲好

3點3食個Tea啦

低成本billboard

我覺得今晚走勢應該都係同星期五差唔多
盤前升返上近400
開市一開頭升近500
然後直接打返落3百頭
跟住就妹妹下收320左右
之後盤後無大波幅

個景好撚靚

盤前有無4字頭

一質低直頭掃貨
根本冇得輸

掃落未必有用，大家都知佢實會用呢招。

點會冇呀
一陣有人又話要結婚又剩

咪係囉
冇人放點平倉走
走唔到就要升價㗎啦
希望1000都HOLD到
直上5000 10000

我都估今日升 話哂有星期四五兩日俾佢地轉broker

好想快啲SQ拎錢啊！！！世事可唔可以跟劇本走一次屌屌屌屌屌！

其實佢跌唔驚，只係驚佢唔知邊到搵到貨返黎

希望聽日俾多兩棍
想入金補貨

我好頂癮呀

佢快手上1000大把傻散放，咁先蝕得冇咁甘
可惜少少錢都唔比人賺，自食其果

但嗰陣歐盤係咪都係爆上嘅 ？ 純粹想研究一下唔該晒巴打你

如果係mm就話買定姐同埋跟delta唔會買足，尤其最後320 call果堆

自己short果d機構應該真係要掃？

因為我覺得歐盤嘅走勢幾似美國盤前

296.5000 €

掛唔到30k單

歐盤鬼佬好窮

RH可以借大家d貨比佢平
(如果你冇tick唔肯借貨的話)
岩岩睇到
請問邊個位set唔借貨!

Beat of the rising sun

盤前造高
盤中先有位沽落去
無 D 新意

即係GS 已PRICED IN 左
今日最樂觀就650 之後去返500 左右
希望會係噤

質到先算啦 開外掛都係質到百幾
星期五唔用外掛死質都係2百幾
技窮哂啦

卷商又Restrict 左買入

最樂觀情況係每日升d
最高600回到400 第二日700回500咁樣上

唔係
歐盤反映唔到乜

EURO

其實唔係星期四玩大左
大家1000蚊TO THE MOON 散場左啦

唔係好明咩叫自己short

貓哥同出面個學生咪自己short call

要通到起碼星期四

如果係沽空佬有咩方法輸小d?

上到500咁樂觀 我驚400都上唔到

要等到現價6000先set到30000放

naked call好少啫我諗

有冇人知支牛今晚有冇限買？

大戶自己玩飽佢

美國在線券商Robinhood首席執行官：已經籌集了資金，這樣我們就可以放鬆對“模因（MEME）股票”的限制。

任買？

上星期就買貨平倉or直接破產

我好想知佢咁講想點

幾時先ss啊

爸爸講咗啲咩

GS上星期比禁買收左皮，如果唔係做咩個日慶過火屎姐

係咪即係rh冇錢所以要限買

傾好邊間機構破產，開閘放狗

嗰日限1股

放鬆到5股

No real shares can be found and it's about to cause the system to fall apart.

即係好多 Diamond hands

依家SS 平倉..
佢上星期3/4 應該就要做
噤大家都只係SET 420.69/1000
依家玩大左了

點放到

係咪準備好錢賠曬比我地

歐盤似升番..

我啲570c比佢殺晒嬲撚到我

唔跌點加貨

星期四真係嬲撚到
想追多幾張OPTION 都唔得

好勝唔認輸再洗橫手再妖魔化wsb

如果唔係個日真係700-800

傻啦 無可能咁低啦 過300已經好值得買 上星期打咁耐都唔過320 今次仲邊可能呀

ceo 話 clearing house 要30億保證金
佢唔比人買 好過唔比人賣

仆街 用錯online banking 轉錢
支牛係咪要聽日11點先入到?

拿拿聲谷上一千 再用大棍 扮到好似人踩人咁

ss完就過到

支牛有edda喎

淡友行錯棋啦
本身可能小規模ss
加paper hand 鬼打鬼都平息

而家反而覺醒左，大家老閪都唔放

點解唔可以咁低500-112都見過，150去60都見過，仲有咩冇可能

同你諗既一模一樣
仲要速戰速決

就係唔記得edda

白痴嚟，唔比人賣先會導致人踩人
弱智都做到CEO

如果可以買都落到100，空頭all in埋條底褲先得

500 去112 係出矛招姐
你試雨free trade 300 都質唔過

咁而家仲算唔算free trade?
外國好多人轉左trader?

岩岩過左錢 10MINS收到

無錯
依單野星期三前
都係WSB 連登先POPULAR D
星期四出完矛招 連d 帥奶同事都知

IG禁買

仲有Sofi同其他買到呀
我指緊美國啦

咁又唔好神化到成件事同賺錢冇關
應該咁講 做好機構覺得個水位唔止得3XX咁少

門欖咁撚低
二千蚊港紙當睇演唱會
輸有限，贏無限

上星期五質唔落300係因為有人頂住守期權，星期五唔可以棍落，落左就好難上返黎，所以個日先冇所謂既棍，今日星期一開返波唔洗守期權，照計除左散戶買之外，正常都唔會有人好似上次咁守，所以任佢質，反正質完都會彈返上黎

我online banking完先記得牛牛apps 有入金
好似要cap圖等人approve先得

玩完呢轉 真心要重新考慮用邊個broker
同埋會分注係兩至三個broker

要睇今日開盤點
盤前係我地亞洲人玩
都係10:00 開始先係美軍入場

唉
我都驚
而家好多人吹風1000散水

所以今晚又會叫棍棍棍？
但係佢一棍低一定有人再入 佢敢唔敢棍

人唔齊心，買其他垃圾

仲有要搵d放銀行

真

320大棍同你谷call
320同你接完貨唔通平手走咩

大家除定褲未 就開市

睇下今日散戶血肉長城點
但比broker buff 都冇計

會唔會噤益大家上1000 呀

2230先開市

就算1000有好多人放，同時有返wsb同連登有錢巴打接實就得

明明星期四之後大家都好堅定
唔知做咩星期六日又吹返1000出嚟

應該係好似新開戶果10000＄咁 一日啦

打個和算啦大家
完全損人不利己

的確係 都係set 1股32957象徵式

好𨶙緊張 飯都食唔落

棍返落1字頭即刻入多d

損你老母

大家覺得今日劇本係咪都會照舊盤前爆上，盤中棍番落黎

吹佢老母咩
一切都跟wsb個價

上萬！！？

仲有個半鍾 盤前

唔好諗啦
雖然大家都SH
但諗得多會打擊信心

佢正常有錢會棍，星期一至四如果冇棍就係對家個日唔想再消耗了，對佢黎講借貨落棍去質低個價係冇所謂，佢地期權都買LC去轉嫁比其他人，買LP對沖返少少，慢慢同你磨

咁樣打法
食大左大家個胃口
分分鐘300樓下已經係不問價鐵底

好似Tesla咁 拆後轟撚番落400樓下已經無限買盤

真係好彩GME呢次從來唔係香港人揸旗又要玩又要驚

睇reddit算啦
連登係咁

盤前都咁緊張，要放鬆啲，等收錢

我上個星期一至五都係好緊張，但之後發現盤前VOL好細睇下就算

駁唔到

我想問邊度可以睇到歐盤個價？

早晨

唔係掛
屌 衰多手

如果之前高追咗，平手返等跌再買返，定一路sh會好啲？

冷靜啲師兄
好多gme手足就係咁樣上晒頭係人就咬
個師兄分明反諷緊啦

大家都想贏
冷靜啲

pin

乞求滅世海虎棍

入金入多轉先啦 過多左咪聽日轉返入BANKING

今晚又無得訓

你會入唔返，建議溝淡，唔好平倉走，驚蝕唔好玩，即走

有冇大佬可以解答下

好辛苦 好似上撚咗癮咁

牛牛過左三點，好似要下一個工作天

戒斷狀態緊，好辛苦

收到sh to the moon

牛牛用EDDA入港紙, 之後app內轉美金, 5分鐘都唔駛

聽人講唔好入齊頭會快啲 個個都$10000會對耐啲
$10009就會易對啲 我都唔知係咪真

放緊啲恆指熊證換子彈先

風清

晚晚都天光先瞓

我1510入左 1520收到了
但佢係寫聽日1100前

收到 唔該晒巴打

買C?

由第一日開始睇好眼瞓 到而家連星期六日都唔要直接星期一

琴晚又係5點先訓得著

個個都10009咪一樣

歐盤302換番係幾多到

又可以加倉

支牛無禁正股禁左option，直接買正股算

我上星期 4點EBANKING入錢 , 5點收到

大跌唔得 佢地可能用時間黎磨
磨你幾日先+FAKE NEW(話平晒倉) 博你信念唔夠既賣
招數睇穿晒 想睇吓呢班所謂精英有冇新招
唔料到既 唔該就俾返個天價收我張門票

我就係忍唔住過多小小入支牛 準備今晚隨時開殺
忍左2晚要射

305 ＜＞370

岩呀，所以好多分化撚叫你放

可能其他人10008

其實依家大家都打緊消耗戰
時間愈耐對我地long call 愈不利
對家就日日比息

睇邊邊投降先

正股就唔擔心
星期四後人人diamond hand

急不及待好想玩玩了

純學術討論

假設Melvin借咗A嘅股票沽空賣咗比B 即係代表A同B都係理論上揸緊一股GME，夾埋即係有兩股

咁係咪即係只要啲hedge fund一日唔平倉，市場上其實係有多過6900萬股流通緊？

利申 136@$86 sh到32857

平時好夜訓，尋晚極早訓左，快d到星期一

都係
雖然我自己都SH緊
但見到隻野咁妹下妹下個心唔係幾舒服

剛剛係公司訓左晏覺

唔該巴打

玩開股就知 你估得中個頂位 但系統多數賣唔到
大把人一齊set

請問佢今日幾多期權要還?
我冇睇錯係今日開市開始計48hr要清?

開市未！！
衝啊

歐盤升到

比大家J住先 個價x1.21

Pump it up
You got o pump it up

SH呀!!

有鬼用咩
波幅大到咁高開低開根本無分別
俾d 力啦dllm

未又係310...對返USD 400都未到

eur x 1.21 = usd

A既股票要買賣要先還貨

再係咁個人無乜耐性
求屌醒

唔好滿足，推爆佢

咁你放貨比我哋接

換手巴還好嗎？
係唔係針咗？

咁假設A同B都strong hold唔賣呢？咁多咗個一股會永遠喺到？

歐盤流流地,班友都係唔敢出手
上星期5 一到5點歐洲就240比人扯上290

Del app
直到呢度有人話SS先裝番

Pump it up

左手換緊右手
正手換緊反手
前手換緊後手
換到唔見咗隻手

尋晚仲見到佢周圍吠

廢淡星期六日放假

睇字都識un

正想講

星期六日先多呀

無多到一股，第一，個一股永遠要同B買，第二B SH的話Melvin會永遠比息，第三B SH加A call貨 Melvin T+2後就收皮

佢而家左手交右手同棍落都有極大風險
做呢兩樣野都會有極左buying power抽走佢個float

對家日日比息加之後要平
唔明點解唔一早平左佢

Assemble

agger，星期六日多撚餘嘅

edda係?

直接付款授權

鬥氣

人肉錄音機
嚴重懷疑係bot

唔知有冇人po過

利申唔識睇圖

上星期5 set 左250入到真係好彩, 唔知今日會唔會可以再落250

有冇人掛錯32857買單

佢好似講轉錢wor..

浪費時間打咗成個星期字
又無錢賺
真係為興趣多謝

其實同判上判差唔多

越黎越多人sh

bull flag,不過咁既情況唔認為圖表派有咩參考性

驚得嚟仲要叫人一齊驚

你afford到total lost個risk咪溝呢個遊戲唔係100％贏

明天請早

我係大戶我玩曬
你散戶點同我玩呀
噤既LOGIC.
點知星期四玩大左

唔係free market整枝燭出黎仲睇乜圖

每人買1股 係每日一股？

Amc升得多過gme咁多

去到而家你唔好望佢棍啦

佢愈棍即係佢有信心扭轉局勢

諗住籌到旗就double down, 完全係睇少散戶

盤中隨時上800

知唔知咩叫sh?

溝得唔沽得

兩隻都有買

下？

第一點唔明
假設C有一股想賣而Melvin想平倉，可唔可以向C買然後還返比A？一定要向B買返？

第二點，而家攞個極端例子假設Melvin有無限金錢可以無限比息而A同B係SH一世唔放，咁係唔係即係多咗一股出嚟？

做T 死全家啦

次次都係回番轉頭啦

唔好理，擺明引你地入局，專注GME

我就係想佢拎返上星期四嘅自信出嚟，加快gs ss

早呀風清仲玩唔玩fb

我個下係睇AMC 做乜撚

佢解bam 先再諗

其實WSB就AMC GME都係重點黎
不過GME權重較高咁解

搞唔切了;(

而家講緊有治政元素，呢個moment所有技術分析都冇q用

AMC 分化撚啦唔駛講

我都喺400+買咗四股
咪喺200幾到溝到變350
有錢咪溝

$303,等5pm pre market算啦，邊有人咁得閒玩歐盤

正股加閒錢，冇嘢輸

AMC係用黎消耗散戶彈藥，你買就預左gg

上次d人比人割到癲左先搞掂GME先再諗

出面仲有人講緊基本面

曲線支持華爾狗

只溝不沽

星期4入咗啲貨啦

一到美盤爆升都似

是但啦，越多散戶參與嘅遊戲越需要各種利好嘅分析去支撐

我係怕我d option 唔到價

準備瘋狂短炒AMC 蝕死班支那仔

1.
假如total 有2股，short float=50%就係，假如short float= 100%（借左2股），佢一係就搵貨主A買多一次（A任意開價），一係同b買

2.
任何時間都唔會多左一股流動股出黎

jm9... 基本面未值4-60 law
SS 完應該會到

如果少過$400開，我會入多20股

amc bb nok

盤前就得 盤中應該爆一野上去先

雖然我只買long call 但其實預左佢升
我買long put 咪可以又執唔少

就嚟5點 好興奮呀

唔知掛250仲有無機會入多啲

估唔到星期六日都冇咩重磅消息，剩係得啲淡狗係到尻叫

你可以淨係買一股然後sh參與呢個遊戲，你鐘意每日入一股既都可以，但你要衡量自己能唔能夠承受total lost果個risk

同埋唔好孖展

總之專心GME,WSB都只係之前話睇好依類股，但都話專注左GME先

有 但無咁多錢買

歐盤大跌

仲有28 分鐘

唔好再講基本面
你呢度班人分分鐘連dcf model都未知係乜學咩人講基本面值幾錢
大佬我CFA都唔敢話自己識對一間公司估價
除非你係專呢一行, 如果唔係唔好同我講基本面值XXXX

歐盤跌到280

幾時升先係個問題，但時間值，Lp抵玩既，因為都知佢一定又下下棍

佢應該係問RH

我仲見緊303 wo

佢應該係問緊rh每人買一股係咩意思？

rh係如果你唔擁有GME，你而家開始只可以擁有一股
如果你已經有多於一股GME，你可以繼續持有，但唔可以再買

牛牛行權到戶啦

柒左唔好推

其實都唔駛咩消息架啦，e家擺明夾空頭而買，空頭出黎點講都無用，你SS就得，唔駛認輸

take 左call OPTION 買張玩下先~

歐盤又突然升番哂

反而唔想見到有棍，屌你星期一hold 到而家又上天堂，而家先入又上天堂，信耶穌咩

因為已經特價完
棍左架啦

想偷雞一下搶返啲貨

爆完上去有機會 等大戶食完果浸有機會

AMC BB NOK都叫都分散打
買 Silver 直頭幫人回血

有咁高咩?

爽呀

又上返299

代佢地回定先

明顯你係deep state同citadel派黎既PR
日日黎美國散戶比例最高既連登唱淡 咩心態？

明眼人一睇就知你冇份入股唔抵得連登仔賺錢
只要sh到ss 聽日就睇樓

300Euro
唔知盤頭升幾多

真心話黎

星期一hold叫上左天堂，依家先入既叫準備上天堂

對家未係40 想SHORT 到佢20
比多20佢未60左右

最後一刻信左就可以得永生

agree
出面兩個amc bb main post好多人叫sh
好唔想打擊佢地

圖表只係技術分析，一般股市可能用得著，gme 基本上唔係睇技術分析。

班大戶炒起引老散

但比起 GME 值搏率實在太低，自己玩飽佢啦

要經過星期四既洗禮先可以SH

升左33%

難分真乳假

我買左張BB CALL 月尾到期

人黎，同我打50大板
我要入貨

空頭想short到佢破產咁就唔洗回購同比tax(聽講）

歐盤跌

仲有半粒鐘，唔見到個盤升升跌跌既話都冇心機返工

入左就sh住先，新資金就入gme，你抬起amc都會比到壓力空頭，不過無gme咁大

升撚左33%
個邊計歐元

GME基本面係$32,857一股

Oh sorr 唔識睇

個價係eur 唔係usd.....

bb ok既 amc就不了

歐盤啲棍都好廢吓，100股就推到落去

買咗bb正股

USD320
vs
EUR300

歐盤無乜參考價值

搖撚準備

上星期係因為期權先hold320

屌你又收返埋，變返張Call

真 睇黎都冇用

算啦，唔屌你

都係望梅止渴，睇住個數上上落落都開心

我覺得短期pt點都有啲用嘅
如果唔係啲人做swing trade用咩參考

係咪唔使掛盤外, 掛開市就得?

如果依家先入會唔會太遲 冇玩開股仲個個fd都叫買

旗？ 其實gme 睇TA 真係多舊魚，SH 啦

掛哂

冇參考價值

冇玩開不如算數啦，你要知自己玩咩先好落場

唔好入，唔啱你

驚就入少d

用蝕左唔怕心情玩

你知件事做緊咩 又唔驚total loss咪買 最緊要唔好借

係咪我理解錯誤 EUR300 = USD 363.81 吧？

GME可以畫碌撚都得，下次個專家就會話this is penis!

基本面係揸貨嘅人講

入一股都ok嘅

dllm rh唔比掛32857

撤單前有效
完

我意思係美市USD320
而家EUR300
即係升左，唔係跌左

U still have chance

無錯 預會輸曬咁買就得

pin this

唔知做緊乜嘅話
我肯定你會300入完之後100走
唔好玩算啦

升呀歐盤要轉usd

仲用rh

連啲Eur同usd都唔識分嘅都嚟玩，好驚

冇chamath?

300買100放
就幫到沽空機構平倉

仲有20分鐘

係呀 無錯
班HF 撚屌係想SHORT 到人破產
仲要TWITTER 唱通街
話買左個D 係SUKER 定LOSER
REDDIT 先發現原來HF SHORT 到成140%
之後就有人諗到大家一人買d 推高個價
件事一路雪球噤滾大到上星期一都先係1-200 蚊
但星期四華爾街為保HF 聯埋BROKER 出矛招
唔比散戶入場
就變成政治事件 同真。 全世界參戰
其實星期二 三開始SS
上到1000 reddit 都收貨
未止於要華爾街班人死
之前都只不過係要班HF 受下教訓
但星期四暴力出矛招
引起美國社會好大回響
左中右一齊片華爾街
依家HF 同華爾街 就算依家平倉SS
個價已經係32857 唔係1000了

所以損管真係好重要
係件事未發大到收唔到科前 就解決佢
有權力既人即係華爾街星期四個刻仲以為可以隻手遮天
點知依家爆左個核彈
唔知點拆
除左搵media eg CNBC 妖魔化WSB 外
都冇咩可以做
因為全世界都已經望住件事

其實真係有時嬲嬲地，我地經歷左一星期，個啲連戰友都唔係

上上星期四已經買，啲錢同股票扎喺到可以點？

你預啲錢無曬先好入
陣間跌一半就放 升兩成又放 我代空頭多謝你

我都係諗住買一兩股咋 預輸咗唔肉赤

咁你唔好玩了到時高買低賣盞搞

白痴

揸旗係鬼佬
香港傻散就算啦
不痛不癢

唔好孖展
1-2股
接受有機會500一野去100
就買啦

每股幾千蚊 有多餘錢唔驚total loss咪玩下
最緊要量力而為

牛牛今日開唔開到倉？ib 冇禁？
得羅濱漢禁？

美股 同 歐盤 收市價唔一樣

新手入場一律建議沽空，而左先入都唔慌sh到

好似除咗柒頭Hood全部ok

成為第二個華爾街Marvin 仔係呢次

當買六合彩囉
六合彩不嬲都係預total loss，買個希望，但又唔會訓身

放心我諗住入一兩股咋 預咗冇得攞嘅心態買

轉唔到倉？

IB又cancel order

賭場將於14分鐘後開啟

屌你ib?

睇啲嘢清醒頭腦，大家就會明白strong hold重要性

Set 300買幾股玩下好冇

定搏低位啲

利申 冇持有

Ft 上星期set 30k 90仲未被can

呢隻咁既股票睇技術/基本面真係有用咩

今日低位 明日高位

你個 username

有啲緊張

定時提醒
各位手足又係時候set好所有買入賣出價單
以防又爆server
今日戰況仍然不容忽視
建議繼續做好適當準備
迎接對家所有惡劣手法

Be Prepared & Be Safe

但好多人入場果時都係把口話輸左唔緊要，但之後又係度認真升／跌到幾多要放

💎🙌

搭的士沖埋涼擺定嗰陣睇

sofi建議唔使咁心急
反正盤前你做唔到嘢

好！就咁話就買幾千蚊，個個都唔放我都唔放跟大隊 SH

冇
果啲分析根本曬氣

IB 老細表晒態
肯定不停搞小動作

價都set得最多500%

留名想知點解其他高沽空率嘅股無人炒eg BBBY/DDS
相反AMC ， KOSS咁多人炒

welcome

強制sh

set 4000先落到

想問有無網站可以睇到盤前的即時交易量？

會 唔好買

呃人走坎散左GME既彈藥姐
除左GME根本冇其他short突100%

are you ready?

牛牛有冇話限買幾多股?
諗住有波幅放一半再低位入

Dllm IB

屌佢老味取消哂我啲單

好緊張

今日繼續32857？

無佢地點樣ss

任何分析都唔會計到星期四升上五百再跌番落100

最後8分鐘,描撚準未

do u know what is SH?

經過呢件事 令我明白到
所謂既華爾街精英都係靠本多終勝 其實根本冇料到
佢地本多 又可以高槓杆 一力降十會 平時根本唔洗用腦
呢嫁一出事鳩招出盡 但都俾人睇穿晒

落完4000再修改就無事

push

最後真係可以買一股？
諗住再入D Tim
利伸 已經歷一星期大起大落

點追32587
利申 sofi

比人話鬥黃

夾左S3 上去 cnbc做interview wo

炒波幅玩其他
唔該

支牛又等待提交

任買呀

薯仔

盤都未開 點落單啊 到底要講幾多次

未開盤

升緊

見到有個friend

200本
跌到落100放左
之後見今晚會升又想入

未即係同7婆上TVB 一9樣

放左你可能買唔返

未到盤前交唔到
要講幾多次

放左有機會買唔番架喇
唔想後悔坐唔到最好 一定要sh

就開波

傻人

今晚會唔會又好似星期五咁激

最後

一路改

改單就得 以為又壞 sor

On9仔
陣間400買完200又震走

gme 1, amc 10

屌你都嫌嘥精

星期四癲啲

今日似悶局？

走啦

好難講

最後4分鐘啊！！！！！！！！！

傻散

最後4分鐘

有無人用ib 佢幫你取消晒所有32857既order

送錢比大戶 笑到

牛牛有限買到？

>100% 先可以強制平倉 其他distraction

盤前大家冷靜，唔好高j

如果盤前多傻散入爆升
跟住跌返去200
唔知會震走幾多人

無事喎我

掛左320 20股 希望買到

我都係
想再落單，最高淨係set到4000

各位鑽石手上夠電未

READY 好未

諗到都燥

每日劇本啦

呢個係上星期劇本
LM睇打飛機

今晚要打機,set左個價唔理了

Are you ready to the moon?

Set左200 隨緣

ARE YOU READYYYYYYYYY!!!!!!!!!!!!

其實上星期，每日都激，每日都唔同主題

牛牛有講話限買咩？

波幅去玩amc bb nok koss

冇事WO，我星期日SET定，有D SET到上69420都冇CANCEL

呢個我明明地
咁沽空率60-70%嘅股，幾時要還貨比券商？
夾淡倉唔適用？

其實呢個時間係咪得亞洲撚同埋澳洲撚玩

成班賭徒

點解係1.21?

有 限弱會買

佢弱智？

eurusd

32857 鎂定港

eur？

2 分鐘

EUR轉usd

歐元

無錯，盤差自己人互砌

Are you ready

放你老味咩

食屎啦

佢應該係搞今日啲單

牛牛任買呀

召喚！

淡淡

我set 場外32857 所以佢取消？

一陣棍落佢又走，唔一定今日盤中gs

你玩緊港股？

準備好未

傻淡

究竟呢個GMe引左幾多on9玩

買你港股啦

核電架喎

爆升

1 分鐘

-1分鐘後開盤

德國都開市啦

盤前上500走轉先啦

今天的我沒有極限

一分鐘！

COMING

邊個買股唔係賭
唔賭就定期啦

4:59

Boom

走你老味咩，咪比貨機構

Gogogo

要嚟啦

一萬以上既sell order有RTH，cancel曬
睇個衰樣似盤前or盤後會爆上去

過得咁慢 依幾分鐘

所有馬匹準備妥當

揸到實一實

黎啦

盤前好似平唔到倉, 追post有巴打提過下

屌你老味ib又cancel我啲賣單

350！

352 cls

Yes

火箭升空了bro

痴撚線公司

Go

Sh to the moon

點撚知佢 同佢講咗少少本唔使怕
最多咪冇幾千蚊
再唔係就放一半先 回本先
之後一見到跌 就會轟炸Ws
所以依家都費事答佢
我話我都放咗

唔掂

一開波就棍

快閘呀

屌你老母又洗橫手

勁多買單

衝呀

入咗20股

特價

一嚟就棍

然後就有班人沽落來

咁快棍

牛牛又係等待提交

睇黎會妹。。。

比人買番上去

究竟咩人會340幾百股咁放

落到200未呀 大棍未呀

今晚睇

邊度棍?

棍！同我棍落去

屌咩跌唔夠十秒就上番 點補呀

得嗰10000股成交

叫佢唔識就走啦 攪臭曬件事

On9仔

一嚟就棍升

又上又落。想點

FT 撚表示好好手痕

屌 一黎就棍

冇乜力

升咁撚小

高價單又等交

咁唔係上就落架啦

多謝佢
希望佢510時可以放$300 D貨比我 多謝

呢個時間美國佬九成都未訓醒

好靜

320上車

348 再加左倉

睇呢度啲留言起碼三份二都冇買過股票咁款

其實唔使大力，撳住個價就得

今晚先係戲肉

真係好驚佢哋

唔多掂喎

90蚊sh 左差不多一星期路過，大家有信念就可以等到ss

等待提交 唔俾買

羨慕你地3xx上車 我480

美國佬未起身 連登仔要撐著呀

今日係咪玩扑傻瓜

棍喇棍喇

又黎到星期一睇盤前既時間

盤前咋 急咩

好快上黎接你

Bot啦 咩年代

屌啲 1 2 1 2又嚟

等7點！

溝d 囉

隨便棍
多D人short多D人找數

特價仲唔溝貨

400好凍

最後逃生門已開！快走！

支牛? 取消再買就得

係咪好凍

左手同右手

一陣就起飛

牛牛點set長掛賣
唔想每日都set1次

牛牛買到

加倉了 等上3萬

取消再落單

等我訓到美軍搶灘登陸先醒

又係追悼會時段

冇乜反應咋WO...

話等提交果d 要重新set過架，有有買過股票架

1 2 1 2 隻腳啊

唔好禁當天生效

1 2 1 2

直接屌佢老母啦
送錢比空軍回血
錢咁撚多捐612呀嘛

等咗兩日 賭場終於開返

盤前你想要咩反應

上星期5 盤前都480

大棍升/落點都要有啦

溝啦 我拎由420溝到340

好似星期五咁慢慢磨